[amd] ryzen前邊粒係最有代表性

唔熟au，有無清可以介紹下
可以係唔同方面嘅代表
eg
tdp
oc performance
price
temperature
最唔抵屌嘅

無知一問，有冇邊粒係贏左同期嘅煙條

FX9590

上fx9590 實可以煮食

fx9590
ati295x2 cf

支那價都成千一粒
有冇又平又高溫

fx8320 oc

Opteron 144, 正正常常都可以oc到去2.8Ghz
同期對家好似係火爐PD930

Athlon FX

K8

肥龍x4

K6

960T
4開6

肥龍2 550 開春

推土機

Athlon 1GHz，首個1GHz
Athlon XP 1800+，經典超頻型號
Athlon XP Barton 2500+，另一個經典超頻型號
Athlon 64 3000+，64bit 經典超頻型號

基本當年高登一日30版更新的硬件台
有一半都是1800+
應該差不多17年前

AMD64屈左Intel個64機真係好經典

當年2500+真係可以行2500,痴撚線

Athlon x2 5000+

始終玩唔耐，好快進入雙核年代
唔係pentium d,
core 系列直接收哂amd 皮

所以我覺得最經典超頻型號係1800+

想當年成版都講點樣開核 真係好爽

依加最平o既六核係咪X4 960

K6-2